住宅通常天花同地板有幾厚？

有冇行內人士知道？

連登咁多工程撚n展地盤佬
好快有高手答到你

150mm 加減25

公屋40